有無人記得五大訴求係咩？

各位香港市民，

我們是一群來自民間的示威者。萬不得已，我們並不想走上以身對抗暴政的路，以佔領香港特區政府立法會作為我們談判的籌碼；但滿口謊言、滿口歪理的政府卻無意回應香港人不斷走上街的訴求。我們只好以公義、良知、以及對香港、對香港人無窮無盡的愛，去抗衡橫蠻的政府。

香港特區政府成立至今22年，政經民生每況愈下。現任特首林鄭月娥上台後，情況變本加厲，更漠視民間逾百萬民意，推出「送中惡法」。市民於6月起前仆後繼，各盡其力，或和平、或理性、或奮勇、或受傷流血，以一顆熱愛香港之心，懇求政府撤回修例，而政府置若罔若，不諳民情，竟置香港大眾於不顧，甚至以民為敵。

現任特區政府已非以港人行先，為使政府聆聽港人聲音，我等市民不得不進行各種佔領，不合作運動、乃至今日佔領立法會行動。社會或對我等佔領者有所批評，但追本溯源？社會撕裂之誘因為何？民怨每日俱增之本源為何？香港何辜？香港人何以被追逼至此？我等港人沒有武裝，沒有暴力，只能以秉持正義於心，無畏無懼，奮勇向正。希望能香港政府能及時回首，重回正軌：

我們佔領者，要求政府完成五大訴求：

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

「反送中運動」發展至今，在三位年輕市民殉道。我等未忘憂憤，然心存善念，不願香港再有為民主、為自由、為公義再添亡魂。希望社會大眾團結一致，對抗惡法，對抗暴政，共同守護香港。

點解仲要進攻功能組別？

入錢
入錢
入錢
入錢
入錢

自己睇清楚七一宣言

只係想理性討論
當時大家追求既理想 點解同而家唔同左？
而家又有幾多人記得/知道 七一立法會宣言梁繼平義士講過咩？

咁總有人想行議會抗爭,我個人嘅睇法係：無論係任何嘅戰線,只要行動會損害到另一條戰線嘅利益,就應該審慎考慮嗰一個行動應唔應該做。制度內外嘅抗爭一齊行,雙管齊下先係最優解。

但係巴打你連七一宣言都話係僭建
我都係想理性討論下 想大家有獨立思考諗清楚
制度內抗爭究竟係咪正確
一個制度內抗爭（假設成功進攻功能組別）去到雙普選要經過咩程序 （而個制度係由共狗建立）

七一宣言應該係所有手足發夢都會收到
一致認同 因為呢個係最原始既五大訴求

最理想當然係立即解散立法會 唔係應唔應該選 係唔應該存在
普選政府
再重組政治架構
成立新立法會

港共肯批五大訴求咩？到時保皇黨攞晒70席想過乜法例都得，就可以名正言順咁處理晒所有人。記住我哋目前實力唔夠，唔可以淨係喺體制外抗爭。

想問下呢位師兄係咪唔記得有DQ
依家仲夠膽到用緊急法過任何嘢
咁你係咪又要話「咁到時咪可以靠美國幫手囉」？
你唔襯依家中共勢弱 搵外國幫手 反而要等成半年先搵 係咪要等中共回氣？
如果要問我有咩高見 我會叫你上twitter share 簽下聯署 已經做咗好多
其實諗唔到方法 唔洗格硬黎 做啱嘅嘢先係有用

咁用返你個講法 其實連登仔無必要批鬥啲人去考狗啦
寸土必爭喎 自己人做狗係咪好啲呀
我覺無用 我都想企埋一邊笑 但係你地做緊嘅嘢唔係兄弟爬山 係拖人落山
Btw你無答我緊急法嘅話你地諗住點喎

香港獨立

我其實覺得係無論熱狗泛民定本土素人
一個都唔好選先啱喎
你地又識屌政府乜乜柒柒 但係又要做啲嘢去維持政權 反智嘅極點

“《緊急法》授予行政長官會同行政會議在緊急或危害公安的情況時訂立規例的權力，相關權力幾乎屬無上限。”
簡單啲諗 一日人地有金手指 一日都無可能制度內贏到 咁點解要曬力？

眾籌
捐錢
其他唔記得